有無人可以話我知點解啲女嘅皮膚咁好咁白

10個有8個都白白淨淨 望落塊面啲皮膚又白又無乜瑕疵 究竟你地係點做到 教下我好唔好點解好似唔使做啲乜都白白滑滑咁

因為我啲精夠白

我會攞男朋友啲精敷mask

化妝

吃辣椒有vitamin E
用洗米水洗面有vitamin E
少食胡蘿蔔素的食物如胡蘿蔔，木瓜
多喝水多訓教
用冷水洗面

但係見你地落妝都好少瑕疵同暗瘡印 你地點整

天生麗質都無計

咪扮女人

做開facial or有啲人會搽素顏霜

首先要有錢

女人有乜好扮 又煩又閪

我天生

法國你入多咗我啲post

落左幾多本幾多心機你唔知姐好麻煩架

你開多咗我咪入多咗

我發現好多皮膚白嘅好都肥肥地
好白但瘦真係好少

第二點嗰度點揀好難姐 要不斷試？

教我！

我諗到第二個原因
btw你點護膚 日常生活習慣介唔介意講下

女人真係易呃

我都覺 通常又白又有啲肉地都有富貴相

十個有九個平時都有保養開
skincare routine用成十幾樽嘢 唔通話你知咩
淨低一個就靠阿媽優良基因 唔洗點搞都ok
利申：男朋友用清水洗面20幾年啲皮膚仲白滑過我

想搵d白同瘦 唔需要大波

屌
btw我平時好懶唔會用洗面奶洗面唔會敷mask搽cream (覺得用化學野唔好)，以前讀U啲堂編哂晏晝上所以每日可以訓十個鐘，同埋媽咪會隔日煲老火湯，我覺得應該係訓得多同有湯水補下

真化淡妝有少少色都比人話濃

黃精

天生曬唔黑體質
加後天有保養

白呢樣嘢真係天生
我係曬黑咗 過幾個禮拜就可以變返白
最明顯係呢排
因為之前成日做運動 曬黑咗
依家多咗留係屋企 變白咗好多
白到 太陽曬住會反光

做呢堆嘢係會健康啲，但對皮膚我諗大多數人都會覺得無乜作用幾多人因為爛面做齊以上嘢但完全無撚用，又搵偏方又食中藥又戒糖又戒奶，甚至食避孕藥(有啲人食避孕藥覺得皮膚會好啲)或者瘋狂dum錢做facial，最後又要使一筆錢去食A酸，食完A酸又要處理返啲印，又買護膚品/做激光去疤乜乜柒柒，全部又要錢又要時間

我鐘意啲白得黎又有雀斑嗰啲姐姐仔

天生黑，已經放棄美白
男朋友仲白過我

屌你 好羨慕

我覺得最主要唔好懶 早晚凍水洗臉 夜晚一定要用精華+面霜 同埋飲水真係好重要
我以前都係皮膚好差 好少飲水 夜訓 唔會敷mask 更加唔會去角質/深層清潔

又歐美風歐美好似好多呢啲model

不過要東亞樣

咁做咗呢啲嘢之後皮膚有咩改變
就咁獨立嚟睇依家啲皮膚可唔可以叫做好

我識不過無雀斑
雀斑有咩好睇你有無

我無 我想有 有雀斑幾清純個樣

清泉絲又黎

清泉絲天生麗質臉都唔洗

想奶你塊面

但係會好容易曬傷
因為我好懶唔搽防曬 又唔鍾意癡笠笠嘅感覺
所以之前去長洲玩足一日
我曬到成身紅晒 結果搞到啲皮膚又紅又乸
但我啲fd又冇 睇落好誇張咁

我有想化妝遮走佢 近睇好似好多瑕疵咁

啲女人搽勁撚多野上塊面又話你知咩
我係女人見到都覺煩
利申暗瘡肥婆

一隻bb/ cccream就解決到
不過會好傷

唔曬咪白

認同呀 我都好鐘意雀班!
但可惜明明之前有 但越大就越唔明顯

排汗多嘅人毛孔係粗啲
天生

真心唔明面都唔洗有咩好講出來
我淨係覺得好撚污糟 男人一錫成面油
之後一定有清泉絲話塊面無油好乾淨

點解

youtube search ： full coverage bb cream
第一條片SHxxxx Rose就係

慎入，因為支cream好屈

基因問題
白到反光真心正
恨都恨唔到架啦

本身係咁sor

我都係無咩暗瘡印嗰啲人黎

但我係keep住用紙巾抹面 唔用毛巾
同埋化妝唔用粉底嗰啲
主要係飲多啲水 就無了

唔係想打擊你，但真係好睇天生，有d人曬完過一排就白返，但有d人曬完過幾年都係咁黑，真係冇得比，唯有平時做好防曬。

其實都無乜點保養

每隔一星期左右去角質敷cleansing mask 再加日常保養

本身天生皮膚唔好+毛孔大
所以做完呢堆野係改善咗 起碼皮膚唔係差個啲
其實出街塊面會吸咗好多塵/烏糟野 唔好好清潔會積埋烏糟野/生痘
有食開避孕藥都關啲事 以前塊面出好多油 食完皮膚好咗 出油少咗

有無男朋友

可唔可以比我奶下你塊面

由小學開始有
冇淡過
化左妝都俾人話我妝都唔化下
因為遮唔晒啲斑

下 胡蘿蔔素唔好架？

好似會黃

Wtf 唔怪之得我咁黃

一個月唔知洗左幾多錢落去

不過一定要查防曬 係無論晴天陰天有冇帶口罩都要查，以前我覺得查防曬好煩 搞到好多斑先識死
依家日日查+多飲水+美白精華+美白body lotion+唔出街先救返少少

食返啲檸檬

係 不斷交學費

你以為啦唔洗做就咁白

臭閪

Hello moto

幾歲先？後生女唔蒲唔煙唔酒正常生活皮膚實唔會差得去邊

屌 有啲女夠白又識打扮啦
個鮑咪又係黑

但有啲人十幾/廿幾時會爆好勁既壓力瘡
要去睇皮膚科醫生先搞得掂果種

我識個朋友佢又係有好多雀斑 佢化行妝 成塊面同條頸兩種色都遮唔到 我叫佢唔好化 雀斑幾正

你試下曬下太陽？ 聽講雀斑係曬出黎

白其實天生 用護膚品最多都係透亮 睇落冇咁暗啞 但唔會令你膚色淺一兩個tone
皮膚好唔好睇你有冇用岩自己既護膚品 其實唔使用十幾廿樣野
toner 精華 eye cream 面霜各一已經夠 但要揀岩囉真係

食a酸

因為檸檬美白？
上網一search 南瓜蕃薯粟米蕃茄紅蘿蔔深色菜全部都高胡蘿蔔素 亦都係我成日食嘅野
但咁樣好似咩都唔食得咁

所以咪話“正常生活”，生活壓力太大或情緒變化太大就會影響皮膚，不過又講真，可能喺香港要“正常生活”先係最大難題

又唔洗唔食既我諗
Balance d囉

邊樣重要啲？

識啲人好似冇乜特別野都會突然爆好勁

早晚用手洗面唔用毛巾
唔飲汽水淨係飲水
一個禮拜敷一次面膜
P.S. 最重要係天生麗質

但啲雀斑會變大㗎 以前仲係細細粒 而家已經好似creamy咁 我驚之後更誇張睇怕要激光去斑 皮膚白其實都好麻煩

大部分女人都用左好多金錢同時間
所以先有呢種點解皮膚咁好咁白既感覺

諗起都臭

識幾個好毒完全唔出街嘅女仔都係好白 喺地鐵度會令其他mk妹秒變黑人嗰種

但係去左都會生返架

都好過黑皮膚加有雀斑啦 白皮膚贏一半

9成都係天生，冇得恨
成日夜訓，會食樓上話唔好食嘅嘢同飲嘅嘢
皮膚咪一樣係咁白不過膚質就普通
面珠位有雀斑仔（所以每日搽防曬好緊要）
可能皮膚白比人錯覺皮膚好（明明有啲位毛孔粗）
就算曬黑之後過一排都係會變返白
另外我有個朋友膚質勁好（好滑0毛孔）但係佢都鐘意食煎炸野
所以我覺得膚質都係遺傳佢仲要係冇保養開

唔使捱咪白滑囉
返工之後長期唔夠瞓，皮膚差咗勁多

香港唔少女仔上偏白粉底唔上胭脂 而且係塊面爆拆/爆微絲血管都會令臉色紅潤喜洋洋

請教下點樣可以令到氣色咁好

我幫你啊

曬多啲太陽咪有 瘋狂曬佢

點解呢個post都突然推到咁多頁我諗住幾句就完 乜咁多嘢討論

清泉咩意思呢個用法點嚟

雷射完做防曬，近排戴口罩仲好，遮陽

我男人但係屋企人唔可以話好白 但係無我啲皮膚咁煩

咁你唔曬

聽人講其實塊面追進可以白到好似你手臂內側咁

傾傾下無啦啦變左傾雀斑

會曬黑

因為引左好多女人入黎曬命+討論護膚

呢個咪天生膚色可以最白既程度 你用幾多美白護膚品都唔會白得過呢個膚色

生活習慣好緊要
多飲水戒零食早啲訓呢啲唔洗講
好多野食or烹調方法會另皮膚糖化，呢個自己上網搵
護膚品呢啲基本，皮膚要清潔加保濕，間唔中要去角質，識有啲男仔連面都唔洗
仲有平時用既床單被同枕頭都要keep住換
手機mon盡量抺過先掂塊面
隻手冇咩事都唔好摸塊面啦

黃咪好塊面夠黃至做到黃絲

我手臂內側都好白塊面有佢一半已經好滿足

我不嬲少糖 近幾個月飲多咗水 係夜訓戒唔到

真 好多清泉

學包龍星咁戴住面具曬咪得

女人

ching你有食？我都諗住食 有無推介

護膚品呢

其實而家夏天日日曬到pk
真心唔明點解d 女仔可以沒黑過白白雪雪

利申島民搽足防曬都燶左

Lm

你試下夜晚洗面前後對比下你手臂內側既色
睇下塊面係真係黑 定因為出左油氧化所以暗啞睇落黑
搞清楚個問題再諗點解決

如果純講膚質 唔講黑眼圈 其實夜訓唔係好關事 我十幾廿年都夜訓開 一樣冇大問題

用我D精做肤面膜

天生

會唔會你天生咁勁

洗完面白好多 少少黃塊面 黑就真係唔可以叫黑 係黃

我手腕／手臂內側白過我塊面兩倍以上 經常洗面 完全唔知點解

夜訓真係唔係好影響 我成日一放假啲時間就日夜顛倒 只要平時有keep住護膚就得
不過夜訓會有黑眼圈係真 早訓嗰排黑眼圈淡左啲

小妹都覺

咁你可能角質厚 試下去角質同用下啲美白產品

其實木瓜同紅蘿蔔都對皮膚好，只係食得太多會面黃，唔過多係OK。
辣椒呢樣嘢對啲北方嘅人皮膚可能有益，但香港食完反而會皮膚粗。

保濕好重要，同埋少啲用有乳化劑嘅護膚品，乳化劑會令到你嘅皮膚水油層都會搞埋一堆，慢慢你嘅皮膚就好容易敏感同失去平衡。

講左咁耐竟然一張圖都無

成個po，六頁，百幾個回覆，一張圖都冇，好難參與討論

手臂內側白過面其實好正常 塊面點都曬得多過手臂內側 平時塊面有冇搽防曬先
同埋成日洗面可能清潔過度反而會出多啲油 用紙巾印走啲油就夠

bro

大概咁白

屌你老母

討論膚色姐唔使咁靚嘅

呢個都好白啊cls白到

呢個都係

試下搵啲冇P圖

唔識分

搵啲新聞圖睇下 其實都係一般女仔既膚色

小妹唔屙屎的
皮膚特別白白淨又靚靚

P.s.靚仔留艾豬
柒毒撚彈開

jtgang.1522

你估好易呀
仲要依家帶哂口罩，要小心揀護膚品

Btw以前中學成日有啲女話自己淨係用水洗，講到自己天生麗質jm9
我反而中意話比人知我有幾辛苦先保養到塊臉咁

本身由細到大都曬唔黑
細個啲人以為我咁白係有病
中學個排狂爆瘡爛面咁
而家好穩定好少生得返啲印
除左離m嗰排先會爆一兩粒
令我皮膚穩定同好轉既原因係
食左避孕丸.........

TG我
Hugo1991

防曬邊隻好用

死gay佬

你天生白？

長沙灣信望醫務中心陳冠鴻 唔駛諗 直接去馬啦
食完你會後悔點解自己浪費時間 左諗右諗唔早啲食
8點半 你早半個鐘去walk in 電話預約冇可能打得通 太多人了

屌 我都想知我明明冇曬太陽都可以黑
不過瞓包教皮膚係真會靚啲 平時放假同返工起身個樣都好唔同

唔出街要吾要搽？

幾多點算係夜訓？

問緊啲女，唔係仔

有邊隻美白Body lotion有效?

點樣追法先
用咗好多美白產品都係白唔到

其實過咗12點都算夜，我就成日1，2點先訓
最好11點就訓啦

其實好睇體質
天生皮膚唔靚做齊晒都可能冇人咁靚
加上出得街都有化妝
化妝遮到好多

巴打食咗幾耐

基因

成個太陽照落嚟鬼都白啦

普通女仔既膚色 粉底用2N1

勤保濕防曬、食骨膠原同維他命c，飲多啲水
其實已經好夠

sofina good！

真係好講天生⋯我日日2,3點訓都白

都好耐之前食了 食左半年之後 簡直覺得改變人生